p牌仔一問！

如果我係遊行時舉支中國𣄃！

下面寫 開放中國！票選總理！。。。。等等金句會點！

人民日報：香港禍港暴徒浪子回頭重回祖國懷抱

咁又係。一定俾班大陸豬p撚走啲字

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

借位今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

唔好做on9嘢

輸出革命去中國。。係怕俾自己友打死姐